除左無國界，綠色和平去左邊？

周圍都係毒氣同二噁英
啲環境撚搞走塑走飲管就識搞

綠色和平出聲反催淚彈會strong 好多

香港空氣污染嚴重，綠色和平在2019年已經透過研究帶出問題，包括估算政府不跟隨世衞指引的醫療及經濟損失、揭示香港二氧化氮情況調查。然後正致力通過義工，把測量空氣品質的儀器掛到全港100個試點，以量度一般空氣監測站不能測量的區域。

原來有做野